守護孩子陳凱興食人血饅頭 陳伯已成condom

我是守護孩子的義工
一開始見到陳伯咁大年紀都走出黎前線
實在冇辦法 唔行出黎
其實守護孩子好多前線義工都好好
真心為年輕人
但唔知大家有冇發覺每次衝突現場
只見守護孩子義工係現場衝
但永遠見唔到守護孩子傳道人陳凱興
成日企係手兄的隔離街
安全就出來囉威 成日推義工向前
當日佢叫人入理大
但有事果陣佢第一個走先
結果有58義工手足比人拉左
但佢就冇事
而我最嬲既係
陳凱興當日靠陳伯出位
之後趕陳伯走 自己出位
收左百幾萬捐款
成日話無人手散錢 但就日日不斷吸錢
唔夠10萬用係手足身上
用8萬 請13個手足做平價勞工
然後過百萬的家長金成日話無人手派出去，“how dare you“
食人血饅頭
百幾萬捐款 去左邊？

點樣趕陳伯走
可唔可以講多啲

多謝你地
幾乎每次示威和衝突都見到守護孩子的義工
內部的情況就等其他人出來講多小小

detail please

事實係陳伯最近真係好似唔見左咁
搵到陳伯出黎就會知得一清二楚

次次見到守護孩子都會覺得無隔膜
真正和勇不分

即係你地義工都唔知陳伯去咗邊？
有冇人可以聯絡到佢
有冇人問陳凱興啲捐款去咗邊
佢應該每個月公佈收支狀況

自從十月開始
每次守護孩子行動都已經見唔到陳伯出現
有d人話可能陳伯要休息
但其實陳伯仲繼續堅持緊
12月先接受完大紀元訪問
究竟係陳伯要休息 定有人唔想比佢參與
我都希望可以有多d知情人出黎講
唔係得我一個講

同埋事實係
真係每次守護孩子出現時
只見義工 不見陳凱興
陳凱興最成功就係搞左個次好安全既集會
令到好多人知佢好似做緊好多野
而有危險既地方就永遠都見唔到佢個人

搞撚錯呀 打完齋唔要和尚
最近好多捐款比佢地 係咪開始心野心紅想吞呀

【義款去向？】請「守護孩子，好鄰舍北區教會」陳凱興傳道作出澄清

一早已經提出過
無奈推唔起post

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

守護饅頭

先把事情詳細説清楚，不要隨意話人食人血饅頭，做分化

推

Pish

啲用字咁大陸既？

elton lo係教牧關懷團的重要搞手之一
好多教牧都出聲中
連教牧都咁公言講

好多捐款都係直接入佢手中
佢根本答不出，邊個管理
推到陳凱興開過直播live解釋下

咩事點解而家咁多人食人血饅頭 好有雨傘後期感覺

周同學出殯有見陳伯

仲賤撚過612人血饅頭基金

推推

唔評價其他，但咩叫"用8萬請13個手足做平價勞工"？
你知唔知呢13位手足好多都係半職？
半職黎講，平均每人6000一個月已經好好，有啲只係負責幫細路配對嘅工作

話人人血饅頭之前，係咪應該要做多啲功課？